有冇曼迷手足支持null and void今季英超？

人命要緊
唔應該為一己私利仲繼續踢

樓豬咁快就驚？

大局為重

用kayb條命換世界和平

搭單加埋沙狗得唔得

void囉, 你地猁狗排榜首都唔怕, 曼聯排第2驚乜, 橫掂234都係loser

Void 囉
排榜首都要劣, 正一垃圾球會

快d

利排第一都驚到咁

唔好取消歐霸得唔得

上季支持腰斬嘅人去晒邊？

好!

阿迷真係好手足

係,一直支持各隊

排第一就有變種武肺抗體 ?

唔係驚嘅話駛乜走出嚟開po打稻草人啫

係度，有咩幫到你

曼迷表示無所謂即刻停都得

支持呀
希望連埋上季一齊處理

2件都係低端人口，我讚成

曼迷年頭已經支持緊啦 sob唔支持啫

利迷垃圾啫，關利記咩事